(補習agent)認住呢個人

本身係fb一個私補group 搵學生
見到有人出post話要請老師 我咪pm囉
初初叫我自我介紹同比email同電話佢
點知無啦啦就話幫我登記左hktutorcentre
原來佢係 hktutorcentre 啲agent來
唔知而家啲online agent呃人手法咁多
[img]

認住呢個hktutorcentre

之後我話要投訴同報案 佢先理我再取消番
總之係想大家提防下

補圖

全然わかりません

呢間嘢出咗名賤
以前已經有post討論過呢間嘢

呢間記得食水好撚深。